有無溝ABC死港女攻略

工作關係 要見個死ABC港女designer
有無計兩三分鐘內令佢留下深刻印象？

I have Big dick

i go to school by bus

你咁樣咪衰囉

ABC

I have a BBC.

邊條垃圾負評

同問 差啲我都想開 POST 問
有冇 ABC 絲打教我哋

千其唔好做自己

錢

咁簡單？

做自己又食到就唔洗上黎問喇

咁應該做咩人